# Java-Desktop
Este proyecto es una aplicacion de escritorio que se trata  de un Sistema de Pedidos Online de un restaurante de comida rapida, esto incluye 3 areas
el Area de Administracion, Area de Envio y Area de Cocina.
